覺唔覺得中咗武漢肺炎其實都未嘗唔係一件好事？

成世人高不成低不就 冇人care 連屋企人都唔想理我 中咗肺炎有報紙起底 又可以成為歷史一部分 何樂而不為

系

中唔中都會成為歷史既一部分

你一早上過報紙啦

你觀塘區出哂名

若然未報 時辰未到
時辰一到 必然全報

唔會啦 我兩年冇真正出過街 日日唔係上連登就打monhun 餐餐都係食五餐肉撈飯撈公仔麵 有時老母心情好先帶個吉野家上黎 除左老母同外送員 好耐冇見過其他人類

我一生人上過兩次報 第一次係1980年元旦BB出世 估唔到我出世就係高峰

咁祝三萬忠誠勇毅個個都留名

咁好餸？
我食生命麵包咋

希望樓主快撚啲中

唉 你咁燈 講完仲點中

吹大d🤪

25

你10後
咪撚扮

你信就信 唔信就唔信 我改變唔到

試下搵麻友幫手？

快啦，唔好得個講字

點中？

咪推...

上深圳唔帶罩行街，中硬

波奶魔？中武漢肺炎係福氣

第二次呢？

深圳咁大未必會中

試咗先啦，好過你坐喺屋企

觀塘區放針狂魔

我想做超級傳播者好撚型

支持樓主 中左去埋狗屋仲可以做偉人

真 成世人未做過超人 好想做一次

你食明星酒家二手飯

我以前都做狗 2016辭左

咪扮啦 我同佩兄早兩日先買左幾舊t骨 探你食咁多午餐肉生積呀

你尋日又話我唔食牛

咁好搵都辭

你放針俾人炒
咪扮

T骨 得舊骨

你超級大傻仔

樓主rip

樓豬狗黎